打不還手為公關

睇到段片，我心情都係夾雜憤怒同心酸。但即使會被負評同話P牌，都要出黎叫大家唔好還手。

香港已經成為警察國家，不能奢求警察保護同公證處理。還手永遠只有一個可能，就係原告變被告，最後坐監既只會係守牆既手足。除非唔介意坐監，否則遇到危險，唯有既方法只有走人。

有巴打提到「武力」同「暴力」既區別。我當然識分，但香港社會唔識分。抗暴後，只會被TVP日播夜播令運動民意消散。即使我同大部份巴打一樣，睇唔起所謂「中間派民意」；但無奈既現實係，凡係搞政治行動其實都只係為佢地而搞，林鄭都係因為佢地，先落得今日既田地。冇民意既運動只會好似孤星淚入面既共和黨革命咁，你幾正確都搞唔成。

我反對還手，唔係因為我視和理非為原則。只係和理非遺憾地係依類情況下僅有既手段。

但既然藍衫手足打不還手，已經送哂子彈比我地做輿論。希望各位可以廣傳條片，幫流失緊既民氣止血；同時再次觸發社會既同情。

要記住其實所有政治行動都係PR，物理上既動作係好少直接改變到社會；重來都係行動背後既「觀感」「象徵」「符號」去影響社會。如果唔係PR，點解港共唔出解放軍屠城？

高官唔聽民意，七大訴求仍然未承諾，黑警包庇立場親政府嘅施暴者，政府宜家已經文武雙逼，不擇一切手段要瓦解呢場運動，只會令更多人仇恨呢個人渣政府，政府最後只會玩火自焚

真係唔係覺得還手有錯，只係比人拉個個只會係你，而被社會認為係暴徒個個都會係你。

要仇恨既
77都已經有仇恨
政府就係自焚緊但係D火根本唔熱仲好涼爽

港共以「壽終正寢」論欺騙到唔少人，民氣急速流失，其實我地被孤立緊。

收皮啦
七一果D已經比人話係暴徒啦
同埋還手如果有掩護唔一定會比人拉

要鬥倒佢，一定要令佢施政唔到。以「和理非>期限>發夢」鬥爭

乜你覺得香港仲有法律咩？

保護自己 身邊人都唔敢

係怕事呀

比人打只有兩種方法
露樣、少人、有鏡頭→走
遮樣、多人、有掩護→還手

共匪拉一派打一派老技倆

連制服罪犯既勇氣都無

己經唔係叫你掟生果

同意樓主講法，我想發大來搞，想搵人同我一齊企前線被打做文宣，有冇興趣？ 若okay 既PM 我啦

制服完，最後坐監個個只會係你。
我講得有冇錯先？

比人打死都係公關添阿

我被人打一定會咁做，到時請大家幫手拍片；片入面位藍衫手足相信都係。有人自殺都肯，比人打一身真心冇所謂。

。。。到底你係溫室 定係假膠

抑或怕事怕到咁撚樣

連保護自己都唔敢 唔做

你唔想比人打咪走囉。我講咁多野都係重申一個定律「還手即坐監」，你證明我錯囉。

正式宣布樓主係弱智既
千其唔好反對政府任何野，唔係就坐監

樓主大義，幾時去守牆？通知我一聲，我會幫你拍片的

企定定俾人打定還手就自己決定
但還手一定要諗後果
刑責，走得甩都會俾有心人大肆抨擊

我個人會還手

連比人打 還手都怕

對方己經唔係警察

救命

岩呀，還手即坐監，同意。

你咩意思呀，亂咁講野，樓主捨身取義呀，你識條鐵咩

如果只係因為「反對政府」就拉去坐監，就係屬於政府既公關災難。到時民意反而可以包容到更激烈行為。

樓主話「還手即坐監」，你唔怕咩

你咩意思，係咪想分化？你係鬼？

你地又唔係未見識過警犬點偏幫藍絲，好出奇你地做乜咁信任香港司法制度。

唔撚識閃架
唔撚識擋架
一係得還手，一係得任佢打
學到野了

沒錯，呢啲咪叫大無畏精神

公民拘捕權

非法集會需唔需要坐
阻塞道路需唔需要坐
衝擊警方防線需唔要坐

唔好抗爭啦屌
做乜都犯法架
出黎行行企企都可以非法集會

有衝突畫面就屈鳩得你啦
對香港司法制度咁有信心？仲講法律？

包圍警察總部需唔需要坐
掟雞蛋需唔需要坐
提供物資比示威者需唔需要坐

多人就唔同啦，有遮陣係度你雞姦佢都得。冇呀嘛。

警察屈你
但係上到庭唔同講法

記者比人打 己經係襲警

要屈你需要理由？

用胸襲警都可以呀 打不還手

再次宣布樓主真係弱智既

塊咁既牆聚到既人數，夠唔夠做到圍警總咁既規模既保護？

你嘈咩姐，支持樓主出來守牆啦，我都會拍片做文宣工作。等樓主示範打不還手

至少搵嘢檔一下
同埋其實如果佢出手你自衛還擊檔格我覺得冇問題

你都識講「以胸襲警」都得，咁你仲講還手？還手仲唔係更加入撚硬咩？

唔理正唔正確，成日都有班撚樣同自己立場對立都屌鳩人，都唔知邊個分化邊個
屌鳩人之前考慮下對方初心先啦，成日唔啱聽就屌鳩人，想唔散都難

同意

法庭就算依法律做野都好，
研究案情個時永遠係信警察多d

為左公關工程,我建議樓主聽日行勻全港咁多度流膿牆,比各地藍屍打一鑊,爭取至高無上既光環

但以呢家既狗好大機會會

市民拘捕權

刑事訴訟程序條例第221章101條 101A條（作出逮捕時武力的使用等）
(1) 任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。
(2) 普通法中關於何時為第（1）款所述任何目的而使用武力，即因該目的而屬正當地使用武力的規定，由第（1）款予以取代。

有關拘捕令俗稱101拘捕令，罪行屬嚴重罪行
如行劫、傷人、非禮或強姦。

露樣、少人、有鏡頭走
遮樣、多自己人、有掩護自衛

自己睇下啦
你咁大動作拉鳩你話你打藍絲咋

油塘連儂牆白衫克警不公正處理衝突!

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢還手如果要坐監 又或者冇左份工。咁對比起黎係唔還手又會唔會係一種保護。但可以避既
都係果句。巴打有佢原因唔還手 唔怕佢打 我點都支持自己巴打。呢個巴打見到你地咁開post會點？

正解

我講左會幫佢拍片，佢到宜家都未pm 我，等緊佢pm

過份信任香港司法制度，對香港被殖民現況了解不足，對警犬質素過份樂觀

歡迎佢入黎屌柒我
但我會解釋PR既重要性

有緣自然會有個一日

咪撚傻啦
上次撐警班土共打撚完人唔還手又係為公關?
之後有乜輿論丫? 咪講左幾日又好似無左件事咁
呢兩日連儂牆比土共打又係為公關?
之後又點呢? 又輿論幾日無左件事?
可唔可以實際d呀?

不如叫佢地唔係兇狠既斯文人唔好守牆啦
撕左可以再貼過姐
如果遇著呢d情況最好唔好比佢埋身同佢保持距離
影9佢相咪即刻走囉 我撚唔信佢跑得嬴個後生仔呀
總之..一定唔好蝕抵比呢d 仆街土共

同埋路過見到類似事件一定要幫手
幫手屌又好 影佢又好 捉撚住佢都好
總之就一定要幫

我就一撚定打甩脾我都要打撚到個仆街訓撚低

不分化 請大家有意見不合既時候
諗一諗我地既義士

屌你老味啦起到講風涼話

我會掩護 樓主被打我都會拖走 各有各做 無衝突

實踐是實驗真理既唯一標準，我希望你可以以身作則，身體力行去宣揚打不還手PR 既重要性呀，求下你出手啦。

我地要加強宣傳力度，唔係唔夠共產黨鬥架，難得樓主大義凜然，我終於搵到個真義士出手，等緊你出手。

為日後抗爭舖路
我地需要有抗衡到暴力嘅力量

義士保安隊 EASY SECURITY 正式成立

撐警個次係連登輿論戰失職，係FB, IG見唔到洗被情況，梗係冇效果。所以今次一早叫大家幫手揚開去。

唔洗還手，兩三個人撳住制服佢都得掛，拳頭呢d捱一兩下夠哂啦，見到好肉痛

要實驗真理，而家現成有單係度比你。快d將藍衫手足比人打個幾秒做成gif周圍傳，剪短條片周圍貼。

知唔知點解藍絲咁惡 因為佢地盲目撐
我地都要為自己人 唔好下下覺得你on9 佢on9

你咩意思呀，打不還手呀，制服佢佢會屈番你，咁你坐監架

就係咁

掩護還手既 拖走不還手 根據唔同既情況 做出唔同既對策

話唔還手 佢打9你 你仲企係度等死咩 咪自己人出黎幫手囉

連人地曲緊你都分唔清你都幾好笑

死廢佬同自己人開波 你唔還手都唔會淨係得個望字掛

坐你老母咩，用返同等武力自衛撚要坐呀

我同佢立場相反，佢曲但100%係我想講既野，我亦唔介意

你覺得對政府既五大訴求有咩幫助
認真問

咁你見到有清被廢佬打 你點做 你又唔信依家既警犬

有咁撚多個cam影撚坐，上到庭咪睇個官點判囉
比人打都唔還手，咪撚做男人啦屌你老母

道理上唔洗，但香港既政治環境底下要坐，你叫做黑獄冤獄定政治獄都好...

呢單唔夠爆，都冇流血，又冇爆頭，市民唔使半日就消化左。

我想同你夾番要你被打到爆頭出哂血既片，我會close up 你大頭，之後你大叫「我要真普選」咁先夠爆， 咁共產黨先會驚。

到時市民一定好嬲，香港有普選都靠你幫手教我地「打不還手」PR 的重要性。

求下你出山啦。

拉手足走，擋開佢比手足走，叫人拍片

代樓主答
企起一邊拍片 咩鏡頭都攞到足
然後頭也不回滿心歡喜返去剪片做文宣

繼續和理非啦屌你老母
前線手足就係比你害死

其實佢應該立即施單上身，佢不故而去，其他人跟尾影住佢，企係到任打真係唔值，訓低左仲咁住打，就係蓄意謀殺，而家最多都係傷人。

網上軍師係咁上下

話我網上軍師都改變唔到「警察只拉黃絲，法庭偏聽警察」既事實

太監：論優質性生活之要決

就算我幾廢幾垃圾，幾賤幾仆街；你地都唔能夠否認「警察只拉黃絲，法庭偏聽警察」既客觀事實。

香港人：論得到公平審訊

打不還手，我又諗起五年前佔中

好多人只打開把傘任俾差佬係咁扑
有好多人唔知，果時有好多人頭破血流，甚至斷骨，之後仲要被清算
呢的野問下當年做醫護果的人最清楚
所以先至有之後既魚蛋革命同今日

今日反送中，我哋有反抗，咪一樣世界各地咁多人支持同讃揚

唔想打擊樓主 不過我身邊既淺 深藍
都唔撚會睇你公關
自己友就實會盲撐

中間派呀

自己人cover自己人
唔好開cam
想問下佢搵得邊個黎拉？

如果樓主仲讀緊書

不妨睇下天琦啲片

呢度係樓主主場，你幫手推post 啦，我重等緊幫樓主拍片架

有人有遮陣就唔同講法，細規模衝突就一定係黃絲蝕底

無環境證據就成立你既講法

樓主中學畢業未？

一個女仔比人強姦緊時候

圍觀唔幫手既中間派

忠實追隨者，抗爭無底線。不還手只係現況下減低成本既對策。

拍片可爭取中間派支持，強姦掙扎會被反告，所以樓主叫唔好掙扎

我冇話認同佢地，正如我開po已經講左。無奈地佢地就係主宰左香港。

社會對「強姦」有深刻認知同了解，對政治冇。見到政治相關既野預設立場係各打50大板先。

大學

樓主練緊鐵布衫 等多陣啦

總之各位去得上水 大埔

照顧你身邊既人

先代入你老豆老母比人打

然後 你會做咩決定

現場見各位 比人打既時候 麻煩大家救人

岩
推
和理非覺得光環唔夠大

樓主：我會拍片 老豆老母忍耐一陣先

我唔係和理非

講到重點 救人最緊要

咁你一定係勇武派

拉走/隔開比佢走得唔得？
係咪除左還手冇其他方法？

on9就on9啦
咁多個人任人郁手

連你都打鳩埋又如何？

係
勇武就睇時候睇場合啦

樓主幾時落場俾人打死為公關

咩時候 咩場合？

唔會打死。如果緣份真係到，打一身唔介意。

dllm 咪L鼓勵D 靚仔比人打唔還手好偉大咁樣。公關可以好多方法做，比人打唔還手唔 acceptable.

魚蛋革命、立法會、夠人又有遮陣既時候、附近冇閉路電視既時候、你唔怕坐監既時候

講得咁鏗鏘
但又唔肯落場等手足比人打
好冇說服力喎你

排隊啦，拍片我排第一架

仲有香港民智追上烏克蘭既時候

咁你個topic已經唔成立
當你都知咁多scenario都可以勇武既時候

樓主想幾時送人頭， 我叫齊一千人聲緩，大家 都唔會上前幫手， 只會拍片， 望住藍絲打死你

我冇說服力唔緊要。就算我係賤人、仆街、廢物、垃圾都好，你都係要接受「警犬只拉黃絲、法庭偏聽警犬」既事實。

我話你聽藍衫仔比人打果到一個cctv都冇
有既只係豬隊友既手機cam
咁仲洗唔洗公關？

我篇野寫得好清楚，唔好睇完個標題就算。

俾人任打，再等樓主出嚟食人血pr，最醒係你啦

又重覆
我#95已經覆左你
你又唔撚回

唔洗

個細路係無還手
不過都做唔出咩公關出黎
應該即時就話要告佢 要驗傷 而唔係淨係被打唔還手就係公關

#134 間接答左
前面都話左，如果夠人又有遮陣追究唔到，話知你雞姦佢。

其實成個612都係人血PR

有 但大家要升呢先可以玩 因為班狗比我地熟先咁
有冇罪係法庭判 同睇證據

大家升呢就可以合法地做好多野

只要出手既人有足夠覺悟 還手係無問題
好似上次個的士佬閘住條路一樣

咁你開呢個post有咩意思？

香港民智就係你呢啲等等等既書生革命學家搞到咁低，宜家都重係鼓吹打不還手。

要坐監重係包袱，你唔想坐都算，你重鼓吹人地唔好打，驚人地坐，不知所謂理論家。

勇武派就係要個個坐過監先可以唔怕死去衝，你自己做緊唔衝既幫兇你知唔知？

你鼓勵打不還手，覺得時機未到，若繼續落去，個個都係冇坐過監，個個都有包袱，咁個時機點來？

時機都係要慢慢自己升級走出來，而唔係齊坐等時機，你明唔明？

見你咁細個就唔好學埋大學堆垃圾理論啦，時機係比做實事既人創造出來既。

同意，夠人夠保護就乜都得

咁你個post應該係 如何還手都可以變公關

樓主應該要去做妹 扮藍絲俾自己友打一身
去收集警犬捉人到放人既過程 錄音 拍攝等

我認係依方面我係保守，但甘願係有內部共識之前做魔鬼辯護人。

612啲人無諗過俾人食人血pr架喎，你依家係鼓吹叫人主動製造人血pr俾你食

我識就唔洗講「打不還手」比大家圍屌

其實我同意樓主
藍絲廢老冇家教冇修養我地又跟住做？
影低佢地醜態 公道自在民心
不過最好多d人
拍唔到片就冇用了

唔係，係個位巴打已經現成有人血PR材料，我呼籲大人輿論戰食住上

真心咩
其實真係無乜公道 我覺得只有敵軍 我軍 同抽水軍

你意思明明係叫人之後有機會都要主動製造人血pr俾你食喎

冇，睇最尾兩段；講緊今次個別一單。

用和理平對抗共產黨

唔係原則性和理非，係策略性和理非。

係社會接受程度低、容易被追究法律責任情況下先至和理非。除此之外絕對歡迎自由發揮。

呢段片只係要激勵我地要勇武自衛還擊，唔好再咁被人打不還手。

呢段片既公關係要spin 作要以武制暴，合理制服搞事者，而唔係再鼓勵打不還手。

打不還手只會增敵軍士氣，抽水軍繼續花生同情，我軍士氣低落。

呢啲行為可一不可再先係重點，以此激勵勇武派。

“有巴打提到「武力」同「暴力」既區別。我當然識分，但香港社會唔識分。抗暴後，只會被TVP日播夜播令運動民意消散。即使我同大部份巴打一樣，睇唔起所謂「中間派民意」；但無奈既現實係，凡係搞政治行動其實都只係為佢地而搞，林鄭都係因為佢地，先落得今日既田地。冇民意既運動只會好似孤星淚入面既共和黨革命咁，你幾正確都搞唔成。

我反對還手，唔係因為我視和理非為原則。只係和理非遺憾地係依類情況下僅有既手段。”

呢兩段仲唔係贊成主動製造人血pr喎？

可行 為下次還手既民意基礎鋪路

咁大家去到要帶頭盔喇各位 要硬食打頭

依個純粹係講「唔還手」，冇叫你硬食，你可以走人

主動出擊就勇武
如果和理非被動還手 的確會增加我方士氣

好心你咪撚教壞人 基本自衛都要啦
就算唔想還手攻擊 但起碼要避 唔好硬食
大家要明白 爭取民意唔代表我哋一定要有犧牲
保護好自己 先可以繼續行到落去

我冇話唔避，我提倡走人。

你叫人俾人打傷都唔好還手走人，仲唔係叫人主動製造人血or?

*pr

你還手搏拉呀？你覺得警犬會公正處理呀？你講得法庭可以申張正義呀？冇呀，香港人比人殖民緊呀，比人打警犬唔告你搵塊面攻擊佢拳頭已經執到。一句到尾，「還手即坐監」，上面講過哂。

咁咪即係你根本鼓吹人地主動製造人血pr俾你食囉

白撚痴
喂咁不如我試下打你
你唔好還手啦

btw 尊重被打兄弟
唔會屌 希望佢健康

比我食？我食完有錢收架？事實就係「警犬只拉黃絲，法庭偏聽警犬」，依個現況之下唯有係動作少d搏告唔入。

唔還手都可以走

咪撚on9啦為咗張紙仔而受傷，唔撚值
呀
你唔還手，但係可以擋可以避，之後再制服佢
保護自己先唔該

人地打你就走
你政府出賣自由民主你就移民

打不還手為公關
俾政府欺壓為公關

再引申落去
當藍絲爆粗鬧你
你更加要心平氣和同佢講道理
而唔係同佢粗口互鬧
咁你只會將自己拉低到同佢同一水平
大聲同惡唔係真理
一邊係優雅一邊係潑婦罵街
邊個肉酸大家有眼睇

唔還手唔等於硬食

你話要借住啲人俾人打到受傷又唔還手嚟製造輿論拉攏民意，以及你認為以後有機會都要咁做，仲唔係你食？

個類比完全唔岩

人地打你就走
人地要捉你坐監個陣你就黃台仰路線

咪on9
btw 唔還手都擋下
俾著我都會還手
唔係打柒佢，係要制止佢
咁都坐監咁我不如坐監為公關好L過

我冇叫人硬食，只係今次已經硬食左就不如人血PR埋佢。

唔還手不等於硬食

還手係自衛。但垃圾cctvb就不停播自衛嘅片，首先郁手打人嘅片就永遠都冇。啲港豬睇得多就以為佢的真係暴徒

冇錯

公你老味關

你講到明叫人打不還手，即係下次同樣情況都係打不還手，就算唔硬食可以走人，但佢突然發難依然會有硬食至少一下，咁你咪即係根本叫人製造人血pr，你覺唔覺咁樣好涼薄呀？

點解要將d野簡單複雜化？現實就係比人打就要自衛，你話乜野pr唔pr根本就唔關事。

所以依你既邏輯就係要為左所謂pr而放棄一切既自衛行為？會唔會有d本末倒置？

重申一次依家係人地開拖先，自衛係合理合情合法。你話執法既染黑冇問題，你再話法庭染黑都冇問題。到時判左被打者坐監的話，公眾自有輿論，根本唔需要為左做場你所謂既pr而被人打。

記住一點，道德始終係法律之上。

屌你真係形衰p 牌... 搞到我地成日畀人屈毛/ 帶風向...

影衰

起佢底啦屌佢老母

公你老母關，咪撚掛住諗選舉啦撚樣

咁你出去被人打下囉

我都唔明樓主咩理論 我正想講你講的point 就算唔係呢單野 係其他情況 有人打你你打返佢都係正常應對方法 佢話咩被人拉會坐監又點 喂你拉我我坐硬監架？ 佢打我架wor 我自衛咋wor 好你話佢偏幫呢個人 咁就應該還手打多兩拳啦 我寧願我同佢一齊打到腦震盪一齊坐 好過企定定被人打傷 仲要怕被人話暴力 癡線既 樓主你被人打唔好還手好啦 有邊個後生仔真係聽左你講 被人打唔還手咁佢就被你害死啦 係你被人打個時你係可能會死 啊！ 係死啊！ 仲要諗定日坐監被人告 ？

大佬呀 唔還手姐 你可以扮比佢打到訓低 call白車 何苦要硬食 佢想拆牆咪由佢拆 周圍拍片無人制服條肥佬

on9 負評 上一頁

公關好重要， 有鏡頭就要公關
冇就
睇人數做人

on撚9

DLLM 樓主收皮啦
任人打頭啊，會死人架，
下一個死咗，係咪入你數？

食緊人血饅頭咋你

制止人識唔識呀？逃走識唔識呀？你唔敢同人對抗咪走囉

咪係囉，好撚廢，企埋去俾人打，走都唔識保護幾張紙

太撚on9

只要記得以下法律基礎 還手(就算唔係比人打個個都冇難度)

只要在場有一個識咁樣講

假如
藍衫跌低個moment唔好起返身 有咁傷扮咁傷

在場既人即刻對住施暴者講 依家懷疑你犯咗傷人19 (212 侵害人身罪第19條) 最高刑罰係3年，所以依家行使101公民拘捕令（221 刑事訴訟程序條例 第101條)🙂

之後就用盡你既方法將佢反撚轉拘捕

下一步就係call警察 到場即刻報案(冇份幫手拘捕既做報案人)

通常啲狗會告集體毆鬥， 有片有證據
同埋都係個句
有份幫手拘捕既就記得冇野好講

報案人就簡單講
有人打人打到好傷
所以在場既人行使101拘捕令
捉到人 然後報警

簡化記憶版 傷人19 3年 101拘捕令